{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040627",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=62154&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양양낙산크로바"
    },
    "text": "江原道襄陽に位置するこのペンションは、洛山海水浴場まで徒歩2分の距離にあります。 各客室にはテラスがあり、バーベキューパーティーができる施設が完備されています。 周辺には洛山海水浴場、河趙台展望台、雪岳山ケーブルカーがあります。 入室は6時以降から可能で、退室は当日12時までです。 無料Wi-Fiと駐車が可能で、客室内では禁煙をしなければなりません。 客室にはブタンガスを個別に持参する必要があります。 ペンションは電気ケトル、浄水器、電子レンジ、ヘアドライヤー、タオル、シャンプー、ボディソープ、歯磨き粉、くしなどを提供しています。 バーベキュー施設は炭とグリルはレンタルしておらず、バーベキュー場は席のみ提供しており、無料でご利用いただけます。 訪問客は最大人数を超える入室はできず、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。 ペンションの事情により情報が変更される場合があり、オンシーズンには料金が変わる場合があります。 客室内では火災の危険物質である火薬や爆竹などは使用できず、分別ゴミは指定された場所に捨てなければなりません。 利用施設の紛失や毀損に対する責任は利用者にありますので、ご注意ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "このペンションは江原道襄陽に位置しています。"
        },
        {
            "question": "洛山海水浴場までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "洛山海水浴場まで徒歩2分の距離です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には洛山海水浴場、河趙台展望台、雪岳山ケーブルカーがあります。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は6時以降から可能で、退室は当日12時までです。"
        },
        {
            "question": "ペンションではWi-Fiが利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室では禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室内では禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ペンションにはテラス、バーベキュー施設、電気ケトル、浄水器、電子レンジ、ヘアドライヤー、タオル、シャンプー、ボディソープ、歯磨き粉、くし等があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設は利用料金が必要ですか？",
            "answer": "いいえ、バーベキュー施設は無料で利用できますが、炭とグリルはレンタルしていませんので、持参してください。"
        },
        {
            "question": "ペンションの利用人数に制限はありますか？",
            "answer": "はい、訪問客は最大人数を超える入室はできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者と一緒でないと利用できませんか？",
            "answer": "はい、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンの料金は変わりますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンには料金が変わる場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室内で使用できないものはありますか？",
            "answer": "はい、客室内では火災の危険物質である火薬や爆竹などは使用できません。"
        },
        {
            "question": "分別ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "はい、利用者は分別ゴミを指定された場所に捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損についての責任は誰にありますか？",
            "answer": "利用者に利用施設の紛失や毀損に対する責任があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 371,
        "QA": 511
    }
}